[認真]有冇人可以幫我追返個女朋友

其實我只係一個好少post嘢，成日做cd rom 既一位中學雞。
想當初，我流連兩登，深受網路文化嘅影響下，我對戀愛有一種憧憬，好想試下戀愛嘅感覺，希望可以喺中學生涯拍一次拖，被人錫被人寵嘅感覺。唔好以為我係一個5p mk仔，我只不過係一個恨拍拖嘅毒撚（肥柒窮）
佢係我嘅一個同班同學，係上一年交流團已經同佢一組，都算幾熟，就喺九月左右上上吓堂，就生出咗佢就係同我終老嘅人嘅感覺。感覺太神奇，好難用我中學生嘅文筆形容，就好似突然開燈，啪一聲咁樣。
鼓起咗勇氣，九月中左右約咗佢去理大嘅open day，慢慢再約到浸大、城大、港大等等。當中對佢嘅認識加深咗好多，最後係十月中寫咗封情書表白，而佢亦都接受。
時間過得越來越快，我同佢嘅交流多咗好多，例如對人生嘅價值觀、想去嘅地方、生兒育女嘅計劃...我感覺同佢越來越多共鳴，我對佢嘅感情由當初玩玩下想拍拖嘅心態，開始轉為真係想同佢組織家庭、生兒育女嘅心態
回想返起種種嘅第一次，第一次既初吻，拖手，整禮物...之後每一次嘅出街拍拖，都好珍惜相處嘅時間，因為一個住藍田一個住赤柱（睇到呢度有同我熟嘅人可能知道我係邊個），我願意為咗佢早啲起身出去九龍灣補習，而佢都願意過嚟銅鑼灣陪我溫書，為嘅就係有多啲相處嘅時間。
雖然今次係第一次拍拖(aka初戀)，對拍拖冇經驗，但係同佢可以11個月冇嗌個交，有時我激嬲左佢我會同佢道歉，佢激嬲我都會同我道歉。我為佢付出咗好多而佢都係，因此有啲咩小磨擦都好快搞掂，有共識唔會因爲呢啲嘢而嗌交。但大鑊嘅嘢來臨喇睇到呢度嗰啲幸災樂禍嘅連登仔應該開始興高采烈㗎啦
其實我之前對佢有少少微言，佢成日同佢所謂嘅「好閏蜜」出街溫書而忽略咗我，對佢語氣重咗小小，之後都有道歉，估唔到已經成為感情嘅裂縫。有一次我見到佢隻眼腫腫哋，問佢咩事先知道佢喊過嚟，我作為一個願意付出所有肯同佢講所有野嘅男朋友，之前都正正常常成日都有談心，係唔知點解呢排突然間出咗啲事，作為回報居然係連佢喊我都唔知，我做男朋友真係做得好失敗。
而喺呢個時候，佢打咗篇文俾我，同我講後悔十一個月前表白嘅時候嘅決定，話當咗我係一個出氣袋因為佢想要搵個依靠嘅歸屬，亦因此提出分手。
我回想起來昔日對佢嘅種種承諾，例如話送佢返屋企最後就係因為太遠太懶而唔好做到，仲有話去唔同嘅地方點知連公開試都未考就已經分手......仲有好多好多
人總係犯賤嘅，失去左嘅嘢先開始懂得珍惜，我而家只希望可以實現返對佢嘅種種承諾，佢同我講人總需要前進，但我認為佢就係我呢一生要尋找嘅嗰個人，我不希望脫軌而終身找不回對的人，從此令佢成為生命中嘅過客，而我人生亦開始變得暗淡連登仔可能講話冇咪搵過第二個囉你溝到嘅時候咪又係咁嘅感覺 其實係唔同㗎，我成日見到一對對情侶總係會有嗌交嘅時候，但係我哋兩個就可以非常有協調咁樣從未嗌交，非常有默契，就好似老夫老妻咁，我覺得佢就係我生命中需要尋找嘅嗰個人！
我真係好希望可以同佢係返一齊，希望你地可以比啲睇法或者意見
對唔住可能有5p字同文法不通 請大力屌 我會努力改善

唔好沉底呀.....負評嗰啲比小小意見呀

Too long did not read

其實佢根本冇你想像中咁鍾意你。
我講真㗎。佢可以千忍萬忍，一齊咁耐都唔鬧交，又好多野都好似好體諒你，但唔開心喊又唔同你講，係因為其實你一直以嚟係佢心目中都唔係真係咁重要。如果真係好重視好鍾意你，佢好多野都會好在乎，係冇可能唔鬧交。正正就係因為佢唔係咁鍾意你，所以先可以唔多吃你醋發你脾氣。

密麻麻 睇撚死人咩

唔係你就唔係你既

廢話都可以打到咁大段真係第一次見

做個三十字內既總結我先再睇

幾有道理。。。

追唔過
女人變心快過你換衫

佢飛咗我 我唔捨得 想箍煲

失多幾次就慣

其實剩係句非常有默契地唔鬧交，好似老夫老妻咁，已經知冇乜機會，冇可能剩係用拍拖冇鬧過交就認定對方
你估老夫老妻由拍拖第一日到老都冇鬧過交？
拍拖要磨合，爭拗係了解對方嘅機會，其實你都唔係好了解你個ex，佢亦都講到出口後悔當初個決定，其實唔係咁愛你

再做任何嘢就變死纏爛打

帽左啦
明顯到咁

真係咁鍾意點會話分就分

連交都唔想同你嗌

佢其實唔係咁鐘意你，同你一齊只係為左體驗下拍拖既感覺。真係好鐘意你就唔會無啦啦講分手，而且睇得出你份人冇自信，自身條件差，所以先唔鐘意女友陪fd,不如upgrade下自己，先再諗拍拖啦

實現返對佢嘅種種承諾

亂尻咁開支票已經係死罪啦, 樓主千奇唔好做D好痴身既男人,
好柒好煩一定被帽

純粹變左心 你可以收皮

諗返覺得好有道理 只係我過份放大佢對我嘅感情

啲女人 好撚古惑㗎
前一刻正正常常 下一刻分手

我都覺得我冇自信 因為有濕疹 啲皮膚好差 成日唔見得人
成日都同人又傾又講 人地以為我好多朋友
其實根本冇一個明白我
先想搵一個人可以聽我傾訴 明白我

第一次永遠都以為一生一世
有幾多個又真係做到
尤其初戀好多時因為唔知自己感覺
就已經做咗選擇
但拍咗一排先發現原來唔係愛
只係你對佢好佢先試下接受你
利申 絲打 中學都試過 因為未愛過人...

已經死心了
原來咁耐以來無嗌交 唔係有默契
而係佢根本無想像中咁愛我
當初只係為接受而接受

我幫你追返，就係我架啦喎